
\begin{itemize}
    \item V zařízení se vyskytuje nebezpečné napětí, které může způsobit smrtelný úraz. Před zahájením instalace nebo započetím činnosti pro odstranění závady, musí být zařízení bezpodmínečně vypnuto odpojením od zdroje napájení. Stejně tak je nutno odpojit od zdroje napájení i všechna připojená či řízená zařízení.

    \item Nedotýkejte se nekrytých součástí nebo šroubů svorek, pokud je zařízení pod napětím!

    \item Instalaci musí provádět osoba s potřebnou kvalifikací pro instalaci elektrických zařízení. Pracovník provádějící instalaci je povinen ji provádět v souladu se všemi pokyny, předpisy a standardy týkající se bezpečnosti a elektromagnetické kompatibility.

    \item Pokud by mohlo v důsledku poruchy zařízení dojít k ohrožení bezpečnosti či zdraví osob, nebo k vážným majetkovým škodám, je nutno provést takové nezávislé opatření nebo instalovat zařízení, která toto riziko vyloučí.

    \item Pro správnou funkci zařízení je nutno provést úplné a správné nastavení parametrů přístroje s ohledem na jeho použití a všechna připojená zařízení. Nesprávné nebo neúplné nastavení může způsobit chybnou funkci, která může vést k poškození či poruše přístroje nebo k úrazu obsluhy zařízení.

    \item Všechna připojená návazná zařízení musí splňovat příslušné normy a bezpečnostní předpisy a musí být vybavena vhodnými filtry proti rušení a ochranou proti přepětí.

    \item Nepoužívejte v prostorech s nebezpečím výbuchu!

    \item Nepoužívejte v místech s nadměrnými vibracemi.

    \item Zařízení, na kterém došlo k poruše, musí být odpojeno a předáno výrobci k opravě.

    \item Z hygienických důvodů je nutné do opravy zasílat pouze čisté a řádně zabalené výrobky.

    \item Při vkládání baterií nebo připojování akumulátorů dodržujte správnou polaritu.

    \item Vyteklé nebo poškozené baterie a akumulátory mohou způsobit kyselinové popáleniny, pokud dojde ke kontaktu s pokožkou, a proto použijte při zacházení s poškozenými bateriemi vhodné ochranné rukavice.

    \item Baterie nesmí být rozebírány, zkratovány nebo vhazovány do ohně. Ve všech těchto případech hrozí nebezpečí výbuchu.

    \item Výrobce neodpovídá za škody vzniklé z nesprávné instalace, nevhodné údržby či použití v rozporu s doporučeními v návodu k obsluze.
\end{itemize}